$4000 求打機list(細機箱）

已有SSD, Bluray rom
唔高要求
只係有時打下lol
同開雙開android掛三國無雙
最緊要係細機箱
希望係sharkoon one itx case

Sharkoon one 好似冇5.5吋位
Sharkoon c10有

可以唔要rom

睇睇佢